# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-05 00:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-04 11:20+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.5\n"

#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Wrong Configfile Version"
msgstr "錯誤之配置檔案版本"

#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Your Configurationfile is not for this Product. Do You really want to apply it to the System?"
msgstr "您的配置檔案不是此產品的。您真的要用於此系統嗎?"

#: lang/en:3
#, no-wrap
msgid "Apply backupfile"
msgstr "使用備份檔案"

#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Save backupfile"
msgstr "儲存備份檔案"

#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Messages:"
msgstr "郵件："

#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "This is not a valid yaffas backupfile"
msgstr "這不是有效的yaffas備份檔案"

#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "please install your license-key first"
msgstr "請先安裝您的授權密鑰"

#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "cannot"
msgstr "無法"

#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "touch"
msgstr "觸碰"

#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "open file"
msgstr "開啟檔案"

#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "execute"
msgstr "執行"

#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Can't create zipfile!"
msgstr "無法建立zip檔案"

#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Can't create LDAP ldiffile!"
msgstr "無法建立LDAP ldiffile檔案！"

#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Message"
msgstr "郵件"

#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Following list cant be converted:"
msgstr "可以轉換下面的列表："

#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Configured MSN's"
msgstr "配置的MSN "

#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "User eMail adress"
msgstr "用戶郵件地址"

#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "User password. Will be created as 'start123' and should be changed as soon as possible!"
msgstr "用戶密碼。將建立為'start123' 並應盡快變更！"

# 76%
#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid "Restore Configuration"
msgstr "恢復配置"

# 88%
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "Save Configuration"
msgstr "基礎配置"

#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Applying configuration file failed."
msgstr "應用配置檔案失敗"

#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Error in configuration file"
msgstr "配置檔案有錯誤"

#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Please install all licence files for your installed products before you insert the configuration."
msgstr "在插入您的配置前，請先安裝您安裝之產品的全部許可檔案"

#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Could not save config, because the LDAP service is not running."
msgstr "因為LDAP伺服器不在運作中，無法儲存配置"

#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Could not restore user and groups."
msgstr "無法恢復用戶及群組"

#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "Your Configurationfile is not for this fax-card type."
msgstr "您的配置檔案不是此傳真卡類型"

#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "No authentication type is configured."
msgstr "無配置您的身分驗證類型"

#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Errors occured."
msgstr "發生錯誤"

#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Would you like to save your incomplete Configuration?"
msgstr "您要儲存您的不完整配置嗎?"

# 83%
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存配置"
